得罪講句 好心連登仔咪吹奏張竹君啦

乜撚野君君 君君 屌你老母
佢樣靚又唔係靚 又唔係特撚別和善
問佢狗屋野又避而不談，藍絲群組又避重就輕

屌你班撚樣 痴撚線 好吹奏唔吹奏 吹奏條五十路

佢只係一隻政府既發言狗。

兒登仔未見過女
體諒下

50歲阿嬸都可以拎來玩

連登係一個平台

有淺藍user上來都唔奇呀

原來呢隻老妖怪都有人吹奏？

何婉霞正好多

蘋果問三條問題
無視左兩條
最重要無視左有無聯絡稻香群組負責人同埋佢有無犯限聚令條問題呀

無母愛就真

佢只係無林奠咁篤眼篤鼻

又或者係啲PR公司幫手搞

庚慧玲正好多

同當年吹捧高永文一樣

agree

其實無乜人真係吹奏
班友係嗌吓花名啫

賴市民生活多姿多彩，竟然有人認同

係啦，東方記者正仆街

Agger

完全係同一個手法
乜鳩野許sir bb然後成班做晒真心膠跟風幫晒手維穩
人總係要重覆相同既錯誤

其實可能佢生活多姿多彩

同一條formula嚟

不過與其怪pr，不如話好多黃絲到依家仲係好中意造神

慶回歸日日有人問佢犯左限聚令點計，次次都扮聽唔到

香港記者通病真係一次問一大堆野，俾班狗官質質膊當聽唔到

問少d 洗死咩

屌佢老母，政府派一萬鼓勵人消費，出了事就賴市民